\chapter{Komponen Penilaian}

\begin{enumerate}
    \item Hse Meeting
    \par Melaksanakan Intruksi dengan Pelaksanaan Meeting Setiap bulanya dengan minimal 2 kali dalam 1 bulan.
    \item Fire Drill
    \par Melakukan latihan terhadap penggunaan alat oleh HSE di masing-masing area dengan minimal 1 kali dalam 2 bulan.
    \item Simulasi Tanggap Darurat
    \par Melaksanakan simulasi tanggap darurat yang ditujukan untuk pelatihan tim, yang bertujuan dalam kesigapan untuk mengatasi tindakan-tindakan darurat berupa kecelakaan dalam bekerja .dan dilakukan minimal 1 kali dalam 2 bulan.
    \item Management Walk Trouhgh
    \par Management walk throght adalah melakukan pemeriksaan dokumen terhadap HSE dimasing-masing area , apakah pekerjaan yang dilakukan di area tersebut sesuai dengan panduan standar opersional yang diberikan oleh PT.Pertamina Gas.
    \item Training Aspek Quality Control
    \par Training aspek Quality Control, adalah melakukan pelatihan dalam mengelola aspek-aspek penting untuk memiliki kemampuan mengendalikan mutu proyek-proyek yang ditanganinya.
\end{enumerate}

